MHW 出左武器介紹片，有冇巴打睇左？

Link:

輕弩重弩好似玩緊FPS咁 走住射
雙刀有反手鬼人亂舞

操蟲棍仲有立體機動裝置 空中轉向

睇左 好正

打怪冇噴血，好似打空氣咁

無顯示血量順眼好多

睇其他post 有巴打講,弓嗰條片 24 秒左右有血

操蟲棍改得好過癮

特登去睇 又真係有
成件事順眼幾多

我諗佢唔想刀刀爆十九幾兩血但一條傷痕都無，係高清細緻下怪怪地

完來依家有咁多武器

Psp年代玩家

有血無數字

跳數字真係整比鬼佬gamer

應該有得較有冇流血表現？

我睇無爆血果d好似都係斬唔中
比如雙刀亂舞果到，頭幾下都係唔中

真獵人

有乜好驚訝
我都係

除左隻怪畫風好歐美之外 冇咩野好挑剔
所以哩隻GAME係主打歐美市場 而SWITCH個隻就係亞洲? (個人認為)

唔係畫風 係解像度好歐美

解像度都有分歐唔歐美

psp都真獵人？ps2下嘛

有咩好大驚小怪

個片手變大劍好似好正

之前先話呢d 唔真實

操蟲棍個空step

完來而家有PSP

PS1年代玩家

屌拿聲PSP年代都好意思拎出黎講

唔關我事架 我純粹覺得同psp mh1比多左咁多武器喳

mh 2g 3g玩家 到時睇定d先

好撚靚

mh出返係ps到真係正好多
睇返switch隻mh真係一d都唔吸引

幾時出呀

係~Switch果隻真係出俾細路仔玩，
d 斬擊好似出必殺技咁，一d都唔真實

為佢而買部ps4 pro

釣完魚未

係
個空戰最撚on9

咁又唔係既

真實

我玩骨ps2,一個人打條老山龍打到想死

我都覺，MHW支蟲棍咁樣飛真實好多

3ds果支就太誇張

一個人打ps2隻老山咁有鬥志？

當年4個人一聽到老山首bgm就想瞓

係囉係囉
狩技概本唔真實，啲武器又發曬光

mhw呢支就唔同
空step夠真實

睇到都扯曬旗

流血 傷害值有得ON OFF
打擊感都唔太差

一把大劍打哂
出咩武器都無感覺

仲要整甲d材料全部都係打指定怪先跌，勁難儲

百貨應百客，個人風格問題

鍾意用乜咪用乜

我個記憶仲停留左係開始玩無耐要不停打紅盾蟹整佢套紅色裝